## Контроллер "Sitemap" для STALKER CMS 2.0.5.2

Задача: создание файла sitemap.xml в корне сайта

Описание: Позволяет создавать файл карты сайта sitemap.xml и сохраняет его в корне сайта.
 
Версия: RC1.0 от 09.01.2017

Установка: 
скопировать файлы Sitemap.php и SitemapController.php из каталога Controllers в соответствующий каталог CMS.
Содержимое файла route.php скопировать в соответствующий файл CMS. 
Чтобы создать файл перейдите по ссылке http://my-site/sitemap/, где my-site - доменное имя Вашего сайта.

### Внимание. Требуется авторизация